［放負］絲打們放低你想鬧柒男朋友既說話

屌你老未我黎m痛到死最需要你既時候
你不問不聞同fd出街 whatsapp都唔多個 你去死啦

你唔講鬼知咩

成日忍唔住諗起前男朋友有幾好

頭先9點幾左右

我：m痛死喇bb 過黎陪我一陣買野我食ok?
佢：抖下啦 陣間無事 約左xxx打波啊 聽日先搵你啦
我：過黎見廿分鐘喇
佢：聽日喇

到依家都未whatsapp我半句

好任性

下 會咩
黎緊m好想佢照顧下我氹下我姐
個個女仔都係咁嫁啦
以前個男朋友為左我會放晒d朋友飛機

垃撚圾 搵藉口
仆街啦！

男人都是仆街

講到咁分手搵返ex啦
每個人都唔同點可以咁比較

分手囉 ON9

做咩成日要諗反個ex
要搵反人
你眼前既人對你唔好咩！？
會咁做既都係仆街！食屎啦
麻煩認清楚邊個先最愛你

你呢啲叫Chur 囉⋯⋯

成日淨係識發脾氣 你有情緒我都有仆街啦你
ps冷戰ing

下...會好煩閪咩
男朋友係女朋友軟弱既時候 照顧下佢 唔係好正常咩

唔好
想開多個po講下佢d衰野

最愛我戈個已經不在我身邊

睇下你男朋友錫唔錫你㗎啫

我知道我地就分手 但我已經無嘢想再同你做 無嘢想再同你講了係你唔好好解釋唔好好道歉好好陪住我導致咁